大家不如分享自己最近見工

It 狗 見工
以住都係一個hr 見完
之後pass去返所屬個it mgr
依排見幾份都係
一見就一齊見
除咗個hr 同個mgr
連hr director同 it director 都見埋

攪咩野

今日in
1對4個interviewers

會唔會肺炎太得閒

急住請人

咁多

個心態應該係
廢事再夾時間
一野輪爆你好過